建議整個一click開新post功能俾小圈子post

當1001時, 可以按"開新post"

之後, 會跳入開新post的"發表"頁面, lihkg會copy 舊標題和post#1, 俾用家改

據爸打回報, ios有此功能

但android無, 可否加埋android

ios幾時有呢d功能

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

ios定andriod?

原來電腦都有

andriod 撚表示見唔到

iOS用咗好耐 好多人唔知？

垃圾連狗淨係寫android 都加唔到d function
望遠搞哂ios 同埋website 都似模似樣
兩邊UI 幾時統一返
至少排位都一樣呀屌你

全部偽唉瘋粉

望遠巴有時仲入去硬件post吹水

仲有一個可能係無sync/keep track 不同perform的 functionality

買硬件升級Server

下個version加返

幾時有

下個version

姐係幾時

總之係下個version啦